搵伴去dear jane演唱會

買多左張飛，想搵伴一齊去，17/3。絲打優先，請留tg/dm

真係無人聽dear Jane..

絲打？屌你老母死狗公